Лого - картинка)

В дизайне некоторые элементы немного отличаются от идентичных, так вот, дизайнеры таким образом показывают нам какой должен быть ховер-эффект. Карточка Services, иконка твиттера)
# html

Семантика: не забываем о различных тега, не только `div`, p(текста), h1-6 (различные заголовки)

БЭМ делаем не для галочки, а осознано. Больше половины классов укзаных в html в стилях нету(
Еще раз БЭМ [тут](https://www.dropbox.com/scl/fi/w7opxkcla4v2zci1qg9ln/_-HTML-_.paper?dl=0)

# css
Напоминание о том как делать адаптив [тут](https://www.dropbox.com/scl/fi/de1y8rh04denhypoy8k7d/_-Mobile-first.paper?dl=0&rlkey=af5etct8729sesdxtlk3radbd)

Слишком много лишних `media-queries`

О копипасте с фигмы забываем полностью
```css
.secondary-block__image{
    position: absolute;
    width: 591.04px;
    height: 587px;
    top: 2250px;
    margin-left: 538px;
}
```

# Итого :-)
Если код будет структурирован верно, то им проще управлять.

Не спеши, постарайся усвоить основы.

